架車係屋企樓下停車場場撻唔著

又唔似無電
用埋救車寶都唔著

有無咩拖車好，又入到停車場可介紹

車場問題
試下去隔黎停車場撻

架車前日先換完偈油，個晚都正正常常
第二日就撻唔著
係街撻唔著都無咁煩

有冇問停車場借過江龍試下
冇就搵 dc 啦

打南磨GG

好多車房都有上門救車，報下價分分鐘平過拖車

電池無電，但又未至於完全無電個程度，搵救車電池或過江龍，撻著咗就去換電池，加水都無用，乾過叉唔番，舊電池拎去回收只值$20睇你托唔托。

試下一路著車一路大力扭軚

電油泵夠期泵唔到油

電就一定有, 而且大把

油嘴火嘴電油泵有幾耐冇換?

希望唔係打南磨啦

唔通行咗13萬都冇換過火嘴油嘴

係咪入咗N波撻車呀

畫面好明顯show到係P喎

邊款虧車呀

電油泵

寫到明is250喎

留名學野

係咪冇踐迫力呀？

Sor 無睇曬成條片

著到電
係行唔到油
即係點.....
好明白樓主心情....

利申: 唔識,

試過唔著車(聽歌)用晒d 電...企左係度, 唔識攪
最後搵車房上門用救車寶, 打返著部車先走得
個心當時勁慌..

Call 左拖車去車房擺低左

一定唔係無電
似電油泵出事

Google crank but won’t turn over

即係電池正常，但係副偈有問題
最簡單就係油嘴噴唔到油、火嘴點唔到火、或者油泵泵唔到油

如果呢三樣都唔係咁就比較煩...

入車房搞

你再咁撻 打南磨就gg
壞多樣野